約40人到教育大學示威不滿諷刺蔡若蓮大字報

教育局副局長蔡若蓮長子昨日墮樓身亡，有人於教育大學民主牆張貼諷刺字句。

來自不同團體約40人到教育大學示威，表達不滿，又高呼「落井下石 」、「道德淪喪」等口號。

團體要求張貼字句的人，公開道歉，為自己的行為負責。團體又認為，如教大校方證實張貼字句人是該校學生，應按照程序處罰。

隨時根本係自己人做賊喊捉賊既反擊大龍鳳囉！！！